有無人裝修係無訂造任何櫃 而又無後悔？

心諗買D電視檯 同衣櫃 好似宜家風格咁砌下搭配咁O唔OK

地方夠大咪ok, 訂做係因為太細要用盡佢

原來係咁 唔怪得外國好似少訂造 夠大

屋企除左個廚櫃 其他都係買現成

滿意？

價錢差好撚遠

ME2
除左廚房太FIT之外，真係無野係訂造

地方大咪得

係。不過廚房應走唔甩

還可以

無訂 超開心
有style 同質感好多
訂櫃又方方正正 又老土
又唔係平

咁D櫃全部係傢私店買？

大部份 Muji, 因為個人喜好
隨咗廚櫃同洗手盆櫃之外全部喺傢俬店買
利伸：屋企得2xx 尺

THX

屋企比較大 得我自己一個住 本來都唔需要咁多櫃擺野 所以冇咩滿唔滿意

very good我都係1個人住大小小既地方，咁我一定唔駛!

廚廁一定要整
其他就睇荷包做人

買現成傢俬啦
啲訂造櫃毫無Design 可言
港式Style 室內設計

唔知幾時開始 ，好鐘意C字櫃
房一個 廳一個